06：56 長洲頭先係咪又地震？

成屋震左一下咁！！！！

震咗三四秒

長洲黃藍店名單